BU 社工master讀唔讀得過？

收到BU MSW offer，Part-Time讀兩年，
應該要chur 到quit 左份工黎讀，
又聽聞口碑唔太好，唔想晒20萬讀完冇乜用？😭
點算好？有冇社福界朋友解答下

社工

邊間大學畢業
GPA幾多

學士gpa唔過3，想讀都無得讀

MSW嗰個拎唔到牌架喎，定係你想寫MSocSc in SW但寫錯左？

恒大

都係要個社工牌

係呀，MSocsc 先啱

一對二，用中文問就答中文，英文問就答英文
主要係圍繞你嘅自我介紹同工作經歷問啲Follow Up questions.
GPA唔過3

我仲猶豫緊Take 唔Take Offer

如果只求牌當然讀，想求學習就不了。時間太少，樣樣theory水過鴨背，除非有緣喺year 2 elective 揀到Narrative therapy嚟讀。

利申：讀緊，未quit工，但身邊好多同學都轉咗做pt

本身理想中係Poly，但覺得自己入唔到
reject offer 又驚之後冇得讀[black] [/black]
想問知唔知個認受性如何？
因為聽人講好似認受性麻麻，但有啲人又話冇所謂，都係讀個牌先，好掙扎

讀啦,唔係自己後悔

其實想再考慮下，今日先知消息聽日就要答accept定reject Offer 畢竟想早啲拎到牌做到想做嘅野
係唔係只要係佢要收學費前拒絕都可以？驚自己後悔

想讀想知多少少
巴打係做邊行同做左幾耐

唔好意思唔清楚，只係我個人認為無論認受性如何出嚟做多幾年個學歷已經唔緊要。加上我目標唔係做管理階層，我諗老細應該較少睇我學歷。

最重要係窮啊 同其他院校比平4-5萬....

重申如果有經濟能力+offer 可以行更長遠嘅路線當然更好，但唔想做多年非社工位去再等下一年offer喇。

都啱，有書趁早讀
都驚下年Take唔到Offer，唔知要浪費幾多年時間。
你兼顧到份FT？

樓主幾時報？
我11尾報咗到𠵱家都未有消息

小心報錯。
無記錯, 有牌個個full time讀2年。
中大同理工就3年。

12月中報，大概幾日幾收到Interview
有朋友都陸續收到Interview通知，聽聞排到去1月中啦
你有冇相關工作經驗？

無知一問

HKU VS POLYU 大家會點揀？

聽聞POLYU走咗啲好老師之後變得麻麻

本身唔係社工，加上服務對象同內容都唔太chur,暫時還好。反而係生活上其他因素令讀書更辛苦

我社科final year
平時返工都係同social welfare相關
同時又有intern

不過咁睇來我都係做一年野再apply先會考慮

HKU同CU偏向理論，final year嘅機會會大啲啲
Poly同BU就重視實戰，工作經歷或者相關經驗都佔幾大比重